一人一個異性令你心動嘅時刻

啱啱入u嘅時候同普通男仔friend行海旁
本身講緊無聊八卦嘢 咁啱有人賣花 仲截住我哋問佢要唔要買支花俾你女朋友啊
佢靜咗一下之後話 haha 我都想佢係我女朋友啊
雖然係嗰一刻之前對佢完全無feel 但個心跳得好快

第一次除晒佢d衫屌到個陣

有咩一睇就知俾個女仔frdzone

死啦係咪我太毒先會咁都心動

有冇一齊到

樓豬係基

Share account 你睇翻我最前嘅post就知我係女

俾驚喜我嘅時候

我淨係睇到港大平胸怪

食野唔會雜雜聲

隊佢自己支雪糕羹埋黎叫我試一啖佢杯雪糕

我好似仲易滿足過樓主
不過我對個男仔有feel嘅～

有feel既隊條撚畀你都即刻含啦

喊住攬住我個一刻
我個一刻想同佢付託終生

ching諗多左

掂我個手仔

無啦啦橋住你隻手

佢係咪本身對你有feel所以叫你試
有無一齊到！

望住我

無 嗰次之後我哋去多咗好多街 了解對方更多後個錯覺就煙消雲散

一路算係曖昧中咁
有 現任男朋友黎～

一定要口爆 一定要口爆 一定要口爆 重要野要講三次

幫我頂酒個時

剪左頭髮 個男仔摸左我個頭一下
話我好得意

但其實佢無鐘意過我

我起晒佢底個陣

收撚皮啦屌你老母

啲女成日做on9 知唔知我好易心動架

勁核突 食雪糕一定會含過哂枝匙羹

我都鐘意男仔 (屌)

行行吓拖實我

年輕嘅時候覺得有點心動哈哈

宜家一齊左就更加無所謂啦

真
抵抗力：零

同普通朋友行街買咗杯珍珠奶茶
她冇買，
我膽粗粗問她: 要唔要試吓好似幾好飲喎，
.
.
.

點知她真係一嘢烏低身飲咗落去，然後好甜咁對住我話好好飲

真
溝女最期待就係拆禮物日

我哋一齊坐紅van，咁啱我前面個扶手爛咗
佢俾我扶佢前面個扶手
然後佢明明坐窗邊有扶手鐵都唔扶，就捉住我扶緊扶手隻手嘅手腕仲好耐都無放到

咁做真係會令我諗多咗

利申:絲

痴線sweet到

只要係 對方 好專注做一樣嘢 就會覺得好心動
女朋友 好專心溫書， 彈琴咁
以至 簡簡單單 佢自然嘅笑容 已經不能自拔

佢嗰條巨龍頂我屎忽
我攞條巨龍頂佢喉嚨

回想起初戀，放學追住佢約會

到大個左有個刻骨銘心既經歷

到依家兩個小朋友既爸爸，發覺好多啲嘢都係timing 問題，life is hard, life must go on

最後有冇一齊

每晚都發夢見到佢
我幻想ok?

變唔變到女友？

頭真係唔可以亂摸

教我計數

去餐廳食飯 無啦啦餵你食野
落緊大雨擔遮既時候 主動橋住你隻手

咁你都唔去馬
你係on9定性無能

做得咁都唔溝你或受溝 player

我可能係賣花個個女仔

幫我開門

由細到大都畀男仔恰
估唔到有男仔肯幫我開門
本身對佢冇感覺，因為呢個行為心動咗
而家一齊6年半

煮完飯，夾左個餸喂我，叫我試食得樣

So sad

係禮堂考試擰轉頭偷望佢 點知四目相投 即刻縮返轉頭 但好似見到佢笑左下

當時個心跳得勁快 成世人未試過

佢對住我微笑，聽我講完啲爛gag都好真誠咁笑不過呢個機會唔會再有

新年倒數
數到Happy New Year嗰下大家都望住對方
然後鍚左下
鍚完眼前係佢 頭頂係煙花

聽到都覺得心痛ching係咪有故事

喺英國 同佢出去個公園(大過維園嗰種公園)兩個人勁急尿去搵廁所, 搵咗好耐終於搵到嗰陣
見到女廁勁多人排隊, 佢一個男人居然陪我排隊救命 仲要係排咗陣 仲有三四個人喺前面嗰陣 我叫佢唔洗再陪佢先走

有晚好大雨 我俾啲雷聲嘈醒咗就轉下身
跟住佢feel到我郁咗 然後用對手掩住我耳仔
嗰下覺得好sweet 邊諗到有人連瞓緊覺都繼續照顧我

搭紅van捉扶手 同搭過山車合埋眼冇咩分別

幫我滴眼藥水

其實好多唔止一次
起碼好幾次
所以都係唔單一講了

摸頭

摸頭
所以唔好隨便摸女仔個頭

扁嘴失望樣 完全冇抵抗力

同個鍾意嘅女仔行行下街見到個bb好得意
跟住問佢 你幾時生返個bb嚟玩下
佢答我：等你呀
佢嘅意思係等我同另一個女仔生嚟比佢玩
搞到我心跳加速咗幾秒

咁有冇keep住做fd

仲有 一齊去影相(我同佢都好鍾意影相) 嗰陣佢見到個spot好靚 反射曬樹葉啲光之類(正常人唔會特別留意 但我平時好鍾意睇既無聊嘢) 佢拿拿臨叫我過去睇 同教我點用部中幅就角度影靚個景
嗰種見到有人都同自己一樣鍾意睇光影
同埋見到佢好識用相機既感覺真係好心動

同你fd左橋下你隻手咁我依家拒絕一切身體接觸

之後呢？

其實真係會嘅咩

係，咁鬼烏Joe

即係點

然後講番個晚佢無醒到

首先男嘅要夠靚仔，完
我摸親人頭通常都冇咩好結果 -
例如
會當左我係好姊妹
會當我係水泡
「你係我最好嘅朋友」
「你好似我爸爸咁」

總之就唔會係有進一步發展

baba 多謝你生me 出黎

中學嗰時個回憶真係好青春

跟住我話：吓？等我同你一齊生返個呀？
佢好似意識到自己講錯：等你同其他人生個出黎比我玩

比起上面咁多嘅遺憾
我呢單算係現在進行式 , 仲追緊

有啲紅van唔知點解坐位間距更闊 我捉唔到扶手轉彎争啲飛出去 佢捉住咗我 跟住等紅綠燈同我調咗位
利申：唔識的 多謝你讓個窗口位俾我

我反而唔鐘意人摸我個頭摸亂咗我個頭心情會好煩躁

有 但對方有女朋友之後就疏遠咗好多費事誤會啦

聽ex講返。
以前中學果陣唔同班，早會果陣排隊係跟自己班排0既，我走左去佢果邊同佢一齊排

點解仲唔一齊

個時係韓國讀書
成班同學一齊去其中一個同學屋企玩
佢帶我地上佢住個棟大廈頂樓睇夜景
個晚好鬼大風又凍 我著唔夠衫凍到縮下縮下
屋主嗰個同學問我係咪凍 除咗佢著緊件褸比我著
個下覺得又幾窩心

真中學比條女想橋我同拖我隻手，搞到我心動

中學個陣
上堂同隔離位傾計
佢同我自己有咩夢想
然後對我住笑 笑到好可愛

我無意中提過自己鍾意白朱古力
調位個日佢買左一包俾我

中學真係咩都特別可愛

又係連登第X屆吹水大會

以前中學 個禮堂有兩層
上下兩層係可以望到 上層有啲似露台（唔知有冇人明）

有日早會 我班坐上面 鍾意嗰個女仔嗰班坐下面
咁早會去到一半我有意無意望落去佢到
點知佢好突然無端端轉個頭望上嚟 避都避唔徹
對望到正一正

嗰一刻我記得佢甜得好甜
雖然視線只係停留2-3秒 但時間好似停咗咁
我哋中間明明相隔好多人
但嗰刻成個世界好似剩低我同佢 就嚟比佢隻眼吸入去
明明只係一眼 但唔知點解到而家都咁深刻

不了，我同佢年齡差距太大。
btw，如果有下世嘅話，我想同佢繼續維持呢種關係。呢個人雖然平凡，但係非常偉大，冇佢就冇我。

當你仔咋ma

好正 加油呀巴打

喺海傍唱歌比我聽嗰陣

呢世人對我最好最真誠就係佢，希望我哋以後可以繼續一齊生活落去

好撚sweet

Ohhhh

我明 嗰個瞬間會覺得
媽咪啊我想同佢行成世

望住佢隻眼 佢又擰轉頭同你對望

係隔離望佢睇牛衝啲片 甜笑到隔住個口罩都feel到

對住bb扮鬼臉，明明我唔鍾意bb但都覺得佢咁做好q

一齊瞓教嗰陣我瞓唔著
而佢又瞓到好冧

我就爬起身錫咗佢一啖
點知佢無開眼抱住我錫一啖
之後又即刻瞓到郁都唔郁

跟住我喺佢耳邊講句我愛你
佢都係無開眼咁應返句我都愛你
應完之後又好似無醒過咁瞓返

第二朝講返佢做過啲咩
佢話邊笑邊話完全唔記得
但因為佢潛意識都識回應我
我覺得好心動

依家我半夜瞓唔著
就會錫吓佢同佢講吓愛你
佢又會做返同樣嘅動作
好盞鬼

係海邊一路行
佢係隔離好興奮指手劃腳講自己發生嘅事
講完會對住你笑
你講on9野會笑住打你手臂

同鐘意嘅人睇戲嗰陣有露J畫面
佢用手遮住我對眼講唔俾睇

仲有戲院好凍 佢拖實我隻手攬住我
人生除咗嗰次冇試過咁心動

利申女 同佢冇一齊過

絲打 我都係咁
點解一齊唔到定未預備一齊

其實好簡單
深情對望就夠做
真係會即刻紅都臉哂

拖手+攬埋點解會冇一齊

「你無我電話number咩？」
然後即刻入比我

以前喺學校佢成日走堂或者唔開心就會喺唔同地方匿埋
然後我就會去搵佢陪下佢氹返佢
見到佢因為自己開心返嗰下真係好心動
久而久之就好似每次佢唔見咗都會得我知佢去咗邊咁

但係而家諗返起先發覺原來一直喺佢心目中應該要搵到佢嗰個唔係我

"今日你生日聽晒你話 "
本來係普通朋友食飯, 即刻彈晒D 性幻想出黎

同我一齊搬凳

中學個陣去賣旗 係街叫個唔識既男仔幫手買枝旗呀
佢好nice咁話轉頭黎幫我買 我以為佢hea我
點知5分鐘後見到佢係7仔拎住兩包維他奶行出黎搵我
然後幫我買旗 仲俾左包維他奶我
原來佢係特登去買野唱散紙幫我買旗 好難忘

搭車嗰時，突然間架車急停，ex企唔穩失平衡向後仆，好彩反應快抆着佢，眼神對望嗰刻就心動左

嗰陣成班有男有女去左個女仔屋企
本身同嗰個女仔幾熟
嗰日成班去佢屋企整曲奇，我唔得閒都唧30分鐘上一上佢屋企坐

坐低左無耐，佢好主動咁問我 入唔入佢間房睇下
雖然好奇怪，但佢主動打開佢心扉，溫暖左我本來好冷酷嘅內心

其實我都唔係好知自己講緊啲咩

但我無好好珍惜佢，最後大家越行越遠，而我亦都因為啲好小學雞嘅原因block 左佢private ig account,但已經太遲，傷害左就係傷害左

依家想回頭，但咩都做唔到
試過寫信畀佢，問佢可唔可以變返好似之前咁friend, 但佢拒絕

雖然依家係同一group friend 入面，但已經唔同曬，大家再無溝通

你仲記唔記得我上年生日，你話我係你第一個熟嘅男仔friend, 你仲要特登就返我去旅行嗰個time zone 0000 send 生日message 畀我，你話過唔想嗰個生日係最後一個一齊過嘅生日

但你今年，連一句生日快樂都無同我講

你已經改變左，我自己都好清楚，但我每次見到你，我覺得內疚，無奈

我已經分唔清，我鍾意嘅係你，定係嗰刻令我動心嘅你

依排聽起Kolor 嘅過客，有啲人你好想落力維持關係，但佢哋最後點都係我生命中 其中一個過客

sorry我應該離左題，亦都講得好亂
純粹有好複雜嘅情感，到依家仲未梳理好

佢應該講緊老母

笑死

加油

真 由其是落bar唔識飲酒又要咁啱個排生日比人輪一round酒
利申：女 幫我頂酒嗰個已經變咗ex

一齊行嗰陣前面有冷氣機滴水 我冇為意
跟著佢搭住我膊頭拉一拉我 避開個滴水位
然後行過咗再放手
嗰陣覺得好gentleman 有少少心跳加速

老老柒柒 弱雞廢柴beta渣撚男先會係自己張床擺公仔/擺滿公仔 真男人係完撚全唔會擺任何公仔係床度
樓豬講出黎仲要好威威 威水史咁 點撚知最後條女畀人溝走左 真心柒撚到甩轆 條女當你係兵黎 當你係毛公仔 傷心就搵毛公仔喊留下眼淚 第2條仔就係條女既震動棒留下精液 你話現實對連登毒撚幾撚harsh同諷刺呢

同佢講完話天仁茗茶杯珍珠奶綠好好飲
然後佢去買咗杯 飲咗啖再隊埋嚟問我要唔要試吓
嗰陣心諗做咩要飲佢口水尾 我真係憑實力單身

利申：女 嗰個人已經做咗ex

所以姐係冇機會追人啦？？

跟住燒死左

兩眼相望果陣

情人節遠處見到有個傻瓜拎住好大扎玫瑰花
仲要另一隻手都拎住啲重野 搞到無手拖我
平時既佢唔會做
利申 手已分

毒撚好易心動都唔知啲女人係有心定無意

之後點 有冇追人

個時係朋友 一齊行行下街突然間唔見人 回頭望原來佢停低買緊個同款鎖匙扣 買完同我講 我地一人一個個日佢比哂暗示我 我都唔識做

依家諗返起佢都後悔自己點解唔主動啲

唔係
我睇字都心動

大家都唔覺意咁望到對方，發生咗好多次 但係每一次都好心動
佢食唔曬個餐，主動咁叫我清埋佢

記得個日考完dse有個男仔fd黎接我順便去食飯
點知落狗屎
我同佢擔同一把遮
佢企我右邊 但佢用左手擔住把遮hold係我左邊膊頭
我話「咁你右邊咪會濕晒」
然後佢答我「我濕唔緊要呀 你仲要考dse嘛 你唔好病呀」
個下甜到傻左

係咪我太冇童真點解我會覺得好戇鳩

口水傳友誼

幾年前自己企喺架好逼嘅MTR
嗰陣我著裙, 前面有個阿伯
佢望住出面風景但隻手係咁郁

喺我正下方不斷來回咁fing
佢fing嘅幅度越嚟越大
我唔知佢有心定無心, 唔敢出聲
佢就掂到我部位, 我係咁向後縮
到後面就嚟無位嘅時候

聽到隔離有把男聲: 過嚟
跟住我就見到有個男仔望住我
佢已經整開咗個空位比我
我即刻走過去再講唔該
佢好cool咁應返句唔駛
之後個阿伯就無再fing佢隻手

嗰陣面都紅晒, 心跳加速

安全帶：Am i a joke to you?

靚仔摸咪ok 柒頭摸會嬲鳩想返屋企洗頭

唱k個陣i你膊頭

嘩巧型

嘩 好man

想聽某一首歌
然後佢彈琴彈咗比我聽

巴打搞咩咁負面？ 啱啱戴咗綠帽？

有幾多時刻又點啫
人地唔對我心動啊嘛屌你老母

夜晚陪我由green Park開始 行泰唔士河邊 再介紹每一區 每一個特色俾我聽果陣

+1

絲打你一定好美麗

佢cl左s,你開解下佢

我都試過
後尾問返佢本人 佢都好開心

咁係邊個

餵我食嘢

有次落堂無啦啦落狗屎，
新識group mate見我企係度等雨停，
於是一路送我返宿舍門口，見佢半邊膊頭濕哂勁唔好意思
嗰陣都幾心動
後來發覺佢完全係個仆街free rider慢慢冇哂好感

同初戀女朋友喺M記坐
我做野 佢坐喺對面瞓着咗
摸咗佢一下頭
佢起身甜笑望住我
而家仲會成日見到
不過都冇再講嘢啦

沖完涼洗完頭濕濕地滴緊水
仲拉高件衫show腹肌嗰下

第一次見面無交流的
但第二次 遠處見到大家 認到對方
佢主動對我點頭微笑
就心動左了
利申 拍左四年lu

我發夢企係前線
成個彈掟左落我10點鐘方向
我個下未知發生咩事
有隻手捉住我 佢話：快d走呀
調轉頭見到個著住全黑衫既女仔

帶到我去左安全區
佢話咁快放低我隻手
衝左入白煙度 又捉第二個人走
個下覺得好感動

過緊馬路突然間捉住我叫我睇車

中學比個女仔推埋牆問係咪鍾意佢
中間冇咩溝通 幾年後一齊左

係咪咁

中學嗰陣真係好簡單
坐我前面 擰轉身畫我本書 畫完hehe咁甜笑
已經好心動

餐餐食飯都切少少自己嗰份野食餵我食第一啖先

食完飯佢唔知道牙隙攝咗條菜

前面條女掃跌貨架啲貨佢走去執

買飯聽到number 佢拎埋我份餐

約商場等，搵緊我四圍望個樣

玩動森俾啲家俬我摸

自彈自唱
仲要唱得好有feel 好好聽

佢而家個男朋友

南山南？

但最後都冇一齊到

點知聽日佢講：你個口好撚臭

佢係我上司
返工唔小心做錯野
佢無嫌我蠢之餘
幫我執手尾仲笑住話唔緊要
個心溶晒 好想攬住佢講sorry

一個人做佢專長既野
例如讀書叻既 教功課/it叻既整電腦 etc

屌 我仲以為你係我

我都試過，佢輕輕搣我塊面一下，再摸我個頭

個陣自己一個上堂同朋友上
因為成個lecture 得佢一個朋友就堂堂都同佢一齊坐
有時佢會無啦啦買個甜品請我食但都無心動
到咗Last Day同佢影相佢攬住咗我個下個心跳得好快

我中學last day、grad ceremony、grad din都有kiu男仔隻手起碼kiu過10幾個

小學果陣 有個好照顧我嘅大哥哥 補習識嘅
有次一齊玩 係草地訓係到睇雲
佢怕我整污糟個頭 比隻手我枕住
心動到

好似我同我ex以前咁

係我最worst嘅日子
個人有啲焦慮又有黑眼圈
仲係咁話唔緊要呀 you look good 安慰你
拖住你出街

有一次飲嘢，一個鍾意咗好耐嘅女仔冇啦啦兩隻眼望到我實一實，問我究竟呢個世界有冇人真係會鍾意佢？個下個心停咗半拍。完全唔識反應但係佢仲望實我，應該互望停咗10秒。

仲有一次嗰陣時讀書，同佢讀同一科但係讀得好垃圾，然後逼我同佢一齊通宵傾住電話溫書，我2:00瞓着咗，我話瞓兩個鐘起身。然後我真係4點起咗身陪佢溫。第二日考完試，無啦啦行過嚟送咗一排朱古力，話獎勵我尋日咁俾心機陪住佢溫書，我又係唔識答走咗。

我坐喺sofa,佢企我前面雙手攬住我,將我個頭質去佢對波中間 ( 非扑嘢時 )

本來好sweet，然後俾你幅畫搞到笑左

上一次心動已經係小學
從中學到大學呢10年
我不斷強逼自己鍾意其他人
但係都係無佢咁心動

做毒L計唔計？

呢個誤會幾正

(SL人UT)

摸頭殺

Year1個年暑假喺大學玩到好夜 咁有個女仔Frd佢就要返屋企
佢屋企好近 步行去到嘅路程 咁夜我擔心佢一個人有危險 我就送佢返屋企
佢話佢好攰 跟住佢叫我孭住佢返屋企個下好心動 佢好似個細路女咁 之後送到佢返屋企 佢仲捉我喺佢屋企樓下傾左好耐計

個一排好曖昧
最後無一齊到 其實我到依家都唔知佢有無鍾意我

又幾好玩喎

有啲野 唔知會更好

中一時, 我心儀既女同學唔知點解發脾氣定嬲, 塊面燶緊, 然後佢喺我面前行過, 我同佢講咗句嘢, 然後佢即刻笑番, 塊面都唔燶 ( 我知道佢都係鍾意我 )

佢細細聲問我有冇女朋友果時

笑既時候有對笑眼走出黎果陣

有次同個女仔去食飯叫咗幾支燒酒
大家都飲到wingwing地
佢冇啦啦講咗句
比你係12月31號之前追到我啦
個下以為飲醉聽錯
但心跳勁快

仲有次出街 見到勁多情侶
我就on99咁同佢講
洗唔洗呀 一條街有4 pair情侶
點知佢答我
加埋我地咪5pair

女仔真係好鍾意輕輕打男人手臂

之後點

我都係 同隻公仔有咩好講 真係唔明 原來仲會心動

頂你咁都有洋蔥

以前中學畢業前2男2女一齊去旅行，另一Pair係情侶黎

好記得有一晚無啦啦落狗屎，我地要橫跨馬路過對面截的士

得我一個有帶遮，我同佢就決定兩個人擔一把遮過去截左先

車來車往穿梭時，佢好自然咁拖住我隻手

當時頭腦一片空白，抵達時我竟然鬆開左隻手

當晚食飯時，我直擊住佢搵番佢EX

利申：多年同桌，依家仲係朋友

好自覺咁深喉

夜晚有咩好行 好黑

渣你老母男

最後點？

上次同個男仔fd出街
有幾次我無啦啦眼定定望住佢 佢發現左之後望返轉頭 然後就靜靜地咁對視幾秒
嗰刻覺得真係好美好
利申：想追唔識追

反而覺得係男仔成日有意無意做埋哂啲令女仔誤會嘅嘢

真 佢幫我砌機周圍格零件價嘅時候真心動

分咗手了
以為佢會係我最後一個

中學時期
去同學屋企燒野食
玩到天光
6-8條友係個同學間房訓教吹水
有d訓床有d訓地下
有男有女
我同個有好感既女仔訓地下傾計
傾傾下我訓著咗
之後佢狂摸我巨龍
孖煙囪咪中間有粒鈕既
我個時著個條就甩咗粒鈕
摸摸下佢就問我做咩走咗出黎

第7行打漏咗
係佢對我有好感

直接講 有無後文啦
定豬西黎嫁咁都唔去馬？

我諗起kingsman

我同你好似
留嗰tg傾下偈好無

屌 我成日同啲好fd既女仔玩都會摸...

無後文
因為過咗排佢轉咗學
樣又唔係醜既
普普通通 唔係肥先囉

點解分手嘅

我覺得女仔橋手都幾加分 一黎女仔主動 二黎幾close
如果女仔fd 大家fd zone哂 姐係佢都幾信任你 咪借隻手比人橋下啦

但如果你同個女仔曖昧/了解中 以我經驗覺得你直接拖埋隻手 應該都唔會鬆手嫁啦

渣乜撚嘢男？

呢啲唔撚計啦

我好想知入房睇咩 定係有下文（太心邪添）
我覺得女仔係鐘意左你 但你以上做既野太hurt佢
令到佢個心完全死哂
所以佢覺得無可能變番之前咁

利申：一樣做過仆街仔

有次重感冒，但第二日有d緊要野同佢去做，我又係感冒唔睇醫生果d人，d野搞掂之後死都要拉我去睇埋醫生先放我走，有人關心真好

拉住我隻手

靚仔咪心動

個女仔問你會唔會送我番屋企嫁
（真係只係送到樓下果隻送）

巴打加油

電車 唔洗講咁多野 聽日10點打去903森美個節目表白
唔好遺憾！
佢意識到講錯 可能佢果下唔想尷尬姐 去馬啦

有一次我...唉算啦
唔靚仔，睇個成個post d 野都要三思

總之條女最後話我鹹濕

搭單問對有好感嘅男仔 出街應該點做

你係咪睇殺手之王呢套戲睇上腦啊

下次作好啲！

俾你摸得都有78成做咩唔上

偷偷摸摸先正

小學都重記得

如果我無睇錯
閣下應該係蘿莉控！

發夢都拎出嚟講
死毒撚

玩玩吓嘅時侯，搭左佢膊頭，對望左三秒

我見過你係第二post講過

巴打你受咗咩刺激

佢同我講佢有咗BB嗰陣時

中學午膳同佢雨中慢步嗰陣
每隔幾十秒肩頭、手背撞一下都令我心跳加速
佢手背嘅嫰膚嘅感覺更令我念念不忘
從此之後我就沉船了

中學食完晏入班房點名果陣，同果女同學對望咗幾秒，本身諗住講d咩，但係怕羞得滯轉身走咗

佢走嘅時候，個天竟然落紫雨

幫我梳頭

多人果陣搭我膊頭護住我行

要靚仔先可以咁做...

8號風球去左海邊睇海傾計

諗起一年前俾個ex帽左 佢知我已經知道咩事
準備攤牌之前同佢搭緊車 我跌佢都捉實我
好溫柔咁係我耳邊講 叫我要照顧好自己
然後放手繼續同佢嗰陣個新女朋友msg
個心痛撚到裂開

加油巴打

果個看更黎？

唔係架架紅van有㗎大佬

做心外壓

屯門

Gay都算
中文都唔識睇
知唔知咩叫"異性"

拍拖初期嗰時會等埋我放學
跟住會一齊行去火車站送我走
（佢住學校附近，係我先住得遠）
有次行緊條路好近馬路
我行係出面佢係入面
突然有部車車速好快
佢見到即刻攬住我條腰縮返入去
仲屌柒我行出面咁危險以後唔準我行外面
一日有佢係到就佢行外面我行入面仲要拖實嗰隻
唔會再比我有危險
嗰一刻聽到扮到好平靜
假如周圍無人我應該sweet到跪左係到
不過已成過去

死仆街 呢啲player祝佢快撚啲毀容
屌你老母呀

如果個對象係油頭毒撚或者暗瘡肥婆
成件事就會唔同晒

中學秋季旅行 去燒野食
之後挽下game咁 挽完game之後坐低左
之後個同班嘅女仔（之前從來都冇同過呢個女仔講過野 ）
坐左係我隔離 無啦啦用影我之後仲問我有冇snapchat
個刻嘅我呆左 我從來都冇見過啲咁主動嘅女仔

你個名…

會有更好的

多謝

收嗲啦廢柴

巴打係金鐘國？

記得對伯友好d

突然諗返起《那些年》首主題曲

應該唔會講過
因為上個月先發現佢係咁

咩?唔明

吓？ 你覺得條女入得我房，同埋唔介意我去佢房救熊，我地關係會差得去邊

青春嘅野就係咁，結果並唔重要

佢比朋友hurt 都係誤交損友嗰尾嘢
佢眼濕濕 但無喊 回過頭看著我並對我道謝
“多謝您願意陪住我聽我講”

利申已是我女友

屋企個看更都唔幫我開

睇字都心動咗

有次同佢坐喺足球場隔離嗰啲長凳到傾計，然後個足球突然踢埋嚟，我嚇到個人隻腳縮咗上嚟，然後佢一手攬住我，一隻腳踩停個波，然後同我講咗句有我喺度喎洗咩驚
然後我
利申:絲

係咪借啲意想索你啲味

諗起望靚腳個post

有feel你就收皮啦
btw咁唔衛生嘅條仔

屌真係sweet到漏

中學有個我鍾意嘅女仔
佢話佢剪緊頭髮 我話齊陰比較好睇
點知第二日返去見佢真係剪咗齊陰
我問佢做咩剪呢個髮型?
佢好細聲咁講: 因為你囉

其實有乜撚嘢好橋懶係嘢咁

咩頭都係啦

幫我口爆吞精嗰下

So sweet lor

條女又假到仆街又on9到震

我都覺條女好撚假

我望住佢郁嘅

無feel又心動
收兵大師出沒！注意！

Daddy

之前男朋友好大男人 , 咩都要佢自己拎晒。
未一齊個時我幫佢手搬屋 , 落車我自動又想拎野
佢俾隻手我叫我拎住

中學個陣坐係一邊睇班女女打排球 點知成個波車埋我到 打中個鼻係咁流血 個女仔見到我成面血嚇到喊左 一路幫我抹一路喊 係咁講對唔住 仲幫我去校務處借左件恤衫 因為我件恤衫好多血 叫我除低拎返去幫我洗埋 個陣係第一次有異性為左我喊到咁 畢業之後都仲好記得

bb 今日可以射晒入去

中學 岩岩3:45放學落堂 課室漸靜未空之際 個女同學摸左我條j一下

之後揸返佢個波 有D最尾食左 往事只能回味

中學嗰時請個同學食金莎
佢食完張將包裝紙摺做一朵玫瑰花送返俾我

睇見都傷感
派帽死全家

現實： 驚呀？咁廢架

男仔係咪乸型
應該男仔捉扶手
你扶住佢隻手先啱

不過都係嘅 之前成班fd出嚟玩 幫咗一個女仔頂酒之後就次次都做我哋 其他fd話佢平時唔俾人掂杯酒 不過都冇下文了

睇黎你未見過真係好假的女人

如果係男：傻鳩咁都驚

有咩衝突

個陣仲曖昧緊 有晚傾電話
佢:想唔想聽故事
我:好啊！咩故事嚟㗎
佢:咁有兩個故事嘅 一個長啲 一個短啲 你想聽邊個先？
我:短先啦
佢:我愛你
個陣已經勁心動
我再問落去:長嘅呢？
佢:要用一世嘅時間講喎
雖然我之後好似冇乜應佢 但個陣已經冧到講唔到野

四目交投 眼神迷糊 仲要有笑容

真係會頂唔順

好純情同我一樣

有次我含佢嘅時候佢話好痕，見到佢愈痕我就愈興奮，佢係咁避係咁扭嚟扭去，我就一路追住佢條J嚟含，最黎大家都射左兩次，好深刻。

有錢 中幅

有feel做咩都得
冇feel做咩都唔得

你果陣有無鍾意過佢？

你個名好on9

明明一人一個大快活餐，佢突然將佢塊豬扒放過黎我嗰邊都叫我食

口水傳肺炎

由啱啱識到越黎越熟都仲未講過任何曖昧嘢但有次一齊搭巴士突然直接嘴之後冇拒絕而且成功嘅 moment

靚女

dllm

過山車合埋眼先恐怖

好弱智

你係鐘意佢
但你太唔成熟

正常識既都會咁做
唔做正契弟啦

讀書個陣有個女同學我一直都覺得佢幾好，有次放學行過商場見到佢同佢frd 個幾個行緊，有個細路女係佢隔離仆親佢即刻去扶個細路女仲幫佢拍個膝頭啲塵，個下佢好似發光咁，然後.......就冇然後啦

另一次就係去日本個陣，係間運動舖試完件衫唔記得持番個電話，咁番轉頭搵啦，間更衣室又冇，於是去收錢問，咁問著個膚色特別黑嘅女店員，基乎拉丁咁嘅色，利申我好鍾意呢種膚色，我唔識日文就試用英文問啦，咁當然佢都唔係咁識英文，最後都係靠手勢去溝通，個女仔唔係好靚，正常樣，眼細面形較尖，但舉止各樣好自然，冇啲好造作扮到好有禮貌嘅感覺，比番個電話我個下個笑容仲好不得了

比人溝緊啦

detail pls

跪低好落力咁含我條撚個陣真係心動左

覺得佢係幾得意, 但係問都唔問就搶鳩我隻鬆弛熊係罪該萬死
完全冇同好以外嘅諗法

咁都唔一齊，一係就係超純情，一係就Player溝開女

只要有愛, 係唔係蘿莉有咩所謂, 何況我唔好呢味野

唔man喎
係man嘅開口屌柒個死廢佬啦
最多係溫柔啫

個陣佢有女朋友 都拍到依加

之後拒絕咗

呢個真sweet

姐係你地都未去到咁熟既地步

我個名不知幾得意

為左我睇av學含撚

瞓瞓下咳咗兩聲，佢即刻摸我頭又呵返我
第二朝同佢講返，佢話冇印象有做過
佢潛意識都對我咁好

佢嘅條件唔太好，有次同我講：如果你搵到一個更好嘅人就走啦，我嘅目標係要令你幸福。如果你有一日唔愛我，都唔好客氣繼續用我嘅愛啦，因為我一早已經係你㗎啦。
我問佢點解你可以咁好
佢話：我淨係對你咁好

利申：已成ex，好掛住你，可唔可以返嚟

個名on9得嚟好好笑

睇完呢嗰po會有糖尿病

呢條橋幾好

見你打左咁多字就覆下你啦

無人想知呀on9

日日坐格離 坐左幾年喎

屌 少年你太年輕

第一次見到對野，仲係pink潻

俾人命令既感覺

個排生日比人輪

一round酒

屌

中學個陣放學去蕩鞦韆
我係側邊拉住條鐵鏈幫佢fing高
佢：太高喇，停啦
我冇理佢 越fing越興奮
之後佢咿呀鬼叫想喊咁
我先覺得唔對路
拉返住條鏈 鞦韆搖晃未定咁
我驚佢仆街 於是捉住兩邊鐵鏈
係佢身後環抱住佢
停定先知佢已經喊緊
我個下勁不知所措

條橋用到臭曬

基本啦

真心sweet 潛意識繼續保護你

k11門口

中學班會BBQ...佢lur我燒野比佢食
然後我燒左隻雞翼比佢食 佢要我餵埋佢
就係果個畫面令我完全迷戀左佢幾年

你係佢隔離
佢用對你個隻心情去搵個ex
你覺得佢真係可以依賴你？

只要佢生得靚，我就會心動

絲打要堅強

同一件事我做嗰陣就比個女仔屌老母話「過咩撚野,變態」

有試過類似
有個醉酒佬坐咗係我左邊發癲
我右手邊個男仔就同我調咗位

ching憑實力單身

以前中學上堂訓教，跟住開眼個下見到我

暗戀個女仔一樣伏咗係枱到望實我。

佢當下個樣怕怕羞羞，眼神閃縮但鼓起勇

氣望實我個樣個下真係心動死我

我地兩個就咁成堂你眼望我眼。

當年真係好甜，好想回到當時

將我從未開口個句說話講比佢聽

屌
好撚勁

你對佢有好感
佢同你say個hi你都會心跳加速
但如果你對條友冇興趣
比條友摸頭就

利申：比個男同事摸過頭，好嘔心

曖昧時期 我同佢講笑
佢突然好大力攬住我條腰 之後望實我問：你係咪想死啊！

即係咁，今日佢搶得我隻熊走左去，他日都可以搶我其他野走左去。
呢d不問自取嘅女仔做朋友已經係極限

我都係

沖完涼出黎見佢已經幫我打掃好屋企
會幫我洗廁所
留意到我瞓教如果無佢喺身邊會瞓得唔好發惡夢 而家日日都會陪到我瞓著先走
同埋 上落車會幫我開門

lm

條女成個小金咁

好正

我d眼淚酸架

上咗連登咁耐
第一個完全睇晒嘅po
有時睇到會心微笑但啲眼水又標緊出嚟

如果男仔bbq燒野比我食我都覺得好sweet

聖誕節同佢出街 佢喺巴士拖住我隻手話做咩你隻手咁凍 然後捉住我隻手放入佢衫袋同我講依家係咪無咁凍 我嗰陣心跳得好快

工人？

同佢一齊食飯，一路食一路微笑咁：
講：好滿足～

點解係呢個emoji
但對方對你有feel嘅話 其實真係好受

互相喺以為對方唔知嘅時候偷望對方
然後好尷尬咁四目相對
跟住急速break eye contact

男朋友

我唔係好識食雞翼 每次食飯有雞翼 佢都會主動幫我拆晒啲骨
每次轉新環境 例如係第一日返工或者返學 佢都會驚我唔習慣唔開心 一定會無啦啦接我放工放學

呢句野好得wor 咁你地之後有無一齊到

怕失去對方 寧願將呢一刻既對方留住係身邊就算
你會後悔架

有個鬼佬男上司電腦有咩問題就成日打電話嚟問我
我叫佢搵返IT同事
佢答我：No I will keep calling u
本身覺得佢好煩 平時對佢都無感覺 但個一刻有心動感覺收咗線又無感lu

果然撮合情侶係需要身邊人幫手

係戲院睇戲果陣 播緊男女主角互相挨近 果幕都幾浪漫 然後佢又挨落我膊頭 果刻真係幾心動

你男朋友係工人？

好man好正

好 sweet

係

無女友如何心動

男仔係咪成日亂摸人頭？朋友關係都摸？

Ching排錯隊咋

好韓劇feel

講啦
你嘅經歷對廣大毒撚好有用架

加油絲打 下個會更好

講

去完幾日旅行返黎之後，有晚同佢行去食飯時
佢(語氣好認真）：講個秘密比你知
我（心諗有咩事發生）：咩秘密？
佢：你去左旅行依幾日好掛住你
我：

已成ex

中學謝師宴，為我夾左舊魚塊
重考公開試，開考前收到打氣的sms

人若變記憶便迷人

咩酒有藥味

連賣花既都知你係Gay

無啦啦問我有冇男朋友
即刻心動

之前番工一個女同事後生女19歲
好q幾純小肥大波
有次講野佢係咁轉張按摩椅
成對奶壓曬上去 件杉又鬆 迫到成個半破壓曬出黎
成班男人望住佢笑唔講野
係咁逗佢講野分佢心

我睇到好嬲 即時心動左

烏低身
你150定佢180定係你跪低咗?

對波點壓按摩椅

之後係咪炒車?

diu 我笑咗

佢跪係張椅上面係咁轉左轉右，對奶壓住係上面個pan到

同初戀返同一份工
岩岩拍拖都重係了解中
果陣d同事未知既
咁每晚收工前都要幫手落閘
咁我地兩個就一齊去禁制啦
大家背對背 突然feel到有人督左一下
之後我寧轉頭 大家四目交頭咁傻笑

分咗手？

好少同男人接觸
俾人掂一掂已經心動
可能自己太毒

最憎呢啲人扮低b

你諗多咗

唱k小魚仙海斗定海月太郎

Diu 佢揾我頂酒

會 你有試過你就會知
但要咁岩你都對個男仔有feel/有好感既時候

係 明明我仲飲得過佢 佢係都要死都要幫我頂

佢想灌醉你姐

我：
佢：

果次我地係同學聚會，去玩partyroom

佢都係度，我點首寵物唱。

：夜了要是你寒冷（摸左佢個頭一下）

：

：一齊唱啦

：

：誰跟你一起玩（摸多一下）

：（然後行左去我fd度座）

事後我fd 同我講翻

笑住講話：覺得我好似好猥瑣咁摸佢個頭

總結：唔係靚仔，唔好摸人個頭

完！

有個同事講完笑話之後大家都係到大笑，之我笑個陣望住佢，佢又望住我笑，大家對望左3秒。個刻時間好似停頓左咁

送我搭車嘅時候, 臨上車嗰一刻佢摸一摸我個頭同我講byebye
嗰吓真係heart attack

利申: 已一齊

不過踢緊波嗰班人望住都幾尷尬
但係嗰下又真係幾心動

絲打你應該係靚女
個男仔應該都係靚仔

Sad到嘔

中學個陣有堂係肥婆老師既自修堂 成堂就叫我地做自己野 我男朋友就坐我斜後面兩個位 就掉紙仔比我 同我傳紙仔 到我掉返比佢個陣 咁岩比個肥婆見到 就話要記我缺點 我男朋友就話： Miss 記我好喇 唔好記佢 個下完全心心眼

PS 而家大學就grad仲一齊緊

老母？

有次搭車返學 本身風和日麗
搭搭下落黃雨等級的雨 但我冇帶遮
落車仲要行一段無瓦遮頭的路
Whatsapp個同學叫佢幫我拖下 唔好比tutor發現我遲到 我在車站等細雨啲就衝返去
因為個科再走堂就仆街會fail
在車站等左陣完全無細雨過
然後見到有人行左上黎（個車站係斜路上面）
原來係我同學 佢接完我返到去成身濕左一半 仲要個科其實佢都唔走可以再走

會同你睇戲都唔係木毒撚啦掛

呢句正
聽到硬晒

睇完真係會好想搵返心動嘅感覺

仲有一個
嗰陣食緊野突然講到個話題係生日日期，然後我諗都唔使諗就講咗佢邊日生日出黎跟住加多句你就會唔知我邊日生日，因為我地從來冇講過大家邊日生日，點知佢都係諗都唔使諗又講得出我生日日期，嗰下冇諗過一個男仔會咁留意我睇我IG每一個post
不過曖昧總係美好嘅

係咪第一次睇

點解

啱啱同女朋友一齊嗰陣 有一日出街佢著咗裙 無褲袋裝電話 於是擺喺我度 去到夜晚送咗佢上小巴 行咗兩步之後發現佢部電話仲喺我度 但部小巴已經開走咗 女朋友喺諗住轉地鐵就要喺波鞋街落 於是我即刻截咗部的士話去波鞋街
之後沿途都喺喺架小巴後邊 完全爬唔到頭 直至去到亞皆老街等紅綠燈先有機會並排 佢無諗過我會搭的士追佢 佢見到的士入邊geh我好驚訝 然後我剩喺黎得切同女朋友隔住嗰車窗做口形話地鐵站等 但喺女朋友唔知我講geh地鐵站喺邊嗰出口 但喺我架的士就開咗先 最後我落咗車先 因為我搭開架小巴 所以就喺小巴落車嗰位等佢 女朋友落車仲喺度左望右望 見到我之後同我講 佢唔知佢諗嗰個地鐵站出口喺咪我講嗰個 好驚唔喺 唔知點樣搵我 成嗰畫面諗返都好似拍戲咁

係，即刻扯扯地，扯火個扯

好寵溺

有一日佢突然消失咗，冇再覆我message
Block 埋我ig同電話
唔知係佢唔再愛我，定想放我走

一齊去旅行，我潛水堅持自己唔要用水泡但點知又搞唔掂，佢唔識游水都堅持比自己個個我；見到佢就嚟浸死但係又好緊張我有無事嘅時候

對望好耐，再笑眼
依家戴口罩望多咗

佢咁做一定有原因 但你都要好好搵到自己幸福

Lm

咁佢點算 聽落好恐怖

摸頭真心好大殺傷力

因為佢好快就鐘意咗另一個

佢無事 一齊share嘛

有冇一人一個同性令你心動嘅時刻

Eason首粵語殘片

嗰陣佢啱啱返第一份工 每一日都好攰又要ot嗰啲
我叫佢攰就請假休息下 唔洗咁chur
然後佢就話 唔勤力啲點養你 冇錢點養你
仲話第時搵到錢分半間屋比我 成件事聽落好似求婚咁

飲到醉哂就黎暈低，無啦啦撲過黎攬住我話：我真係好鍾意你

想等佢唔知等唔等到

佢話唔記得我相信佢係呃9你

利申：用過呢啲野呃人

講完再見
我望住佢走嘅背影
然後佢行行下擰轉頭
望住我笑個一下

做得好

但我唔信佢每晚半夜都唔瞓
ready我突然搞佢再比反應我
佢係夜瞓會又頭痛又嘔嗰啲人嚟
而且都拍咗咁耐拖有咩好呃

可能佢係好醒瞓既人

不過如果係真既話又幾搞笑既 會專登唔瞓整下佢

有時有啲嘢佢唔行咪你行囉
都係果句你係鍾意佢嘅就唔好令你自己後悔啦
我有個朋友都係差唔多情況，或者咩都唔做你哋會一直係好朋友，但當你諗吓佢有一日有第二個，但你爭取都冇爭取過，你會更加難受

你飲嘢隻手會隊到180cm？
用吓個腦諗嘢得唔得？

含撚望上來果陣.
埋頭苦幹咁含，我望去鏡睇住成個畫面既時候
好心動, 動得好快

多謝曬 打下啲回憶姐

一齊左一年幾 返香港散左

可能係我哋平時成日做呢啲嘢
搞到佢變咗做反射動作

烏低身…咁你有冇睇到啲咩先？

烏低擔住枝飲管嗰陣，又有冇keep 住個動作，由下向上咁用對眼望住你先？

我都試過佢話我個頭亂然後係咁摸我個頭
雖然大家當大家兄弟，但都會心動
被摸頭真係好危險

其實係我中文差定你地諗多咗？
跪低 =/= 烏低身

她有望但我怕羞仔冇望

本身中意做咩都心動架啦，唔中意送層樓俾你都唔想要

gor gor

香港應該引入閹刑

1999

mid term test見我唔識做, 成份隊俾我抄

曖昧緊嗰陣成班人一齊飲酒，見佢講起以前俾人帽咗，講講下突然喊咗嗰下 嗰下覺得佢對感情一定好認真，同埋佢喊個樣好脆弱見到好想保護佢愛護佢。見到對象因為ex喊都心動係咪好怪

一齊咗之後有次瞓晏覺，佢瞓瞓下過嚟錫我，講我愛你，又攬實我，起身講返原來佢完全無印象完全未醒 知道依個男人真係瞓著都好愛我嗰下又好心動

9點左右 條街仲係好多人但Green park真係黑

咪係 會唔會專登趁暗暗地有啲feel先約你 日頭日光日白又嘈我覺得你唔會心動

含滷臘

同埋係白人

你試下你係樣衰

做咩姐你

呢個的確係曾經唔少男仔既夢想

本身份人好怕去大型場合
有一次被迫自己一個去一個活動
點知一去到撞到佢
我同佢講左句冇人陪我嚟好唔自在
佢就諗都唔諗就答我"你仲有我吖嘛"

你好戇鳩

你唱歌就唱歌啦 摸乜撚野頭姐

整係睇都覺得幸福 我都想有個咁關心我既人

好sweet

返工做茶飲
本新啲茶桶裝滿就好鬼重
加上入廚房fill滿咗就拎返出去 要抬上一個鐵壆

有個男仔就咁走過嚟幫我拎咗出去

當下真係心都融埋

不嬲都冇人理 邊個拎入去fill就邊個抬返出去
想講好鬼重

好幸福

個男仔係客?定同事

咪係

鐵打酒

個陣仲未一齊，因為我有驚恐症好怕夜晚自己一個人，已經幾日都訓唔好，一星期夾埋訓左無三四個鍾，食埋藥都訓唔到個隻... 佢話陪我訓，佢訓地下我訓床，之後成晚佢係咁講野講唔停，由自己廿幾歲既事講到佢岩岩出世再講埋佢阿爺阿公既事蹟...我一邊聽一邊笑...講到朝早四五點佢話：我個人無乜叻，但講野都OK，好彩你都會笑下，咁我放心啦！
個陣諗成世人都無人對過我咁好

如果我係靚仔！

free rider無好下場

好似個頭180度轉過去咁
成件事即刻詭異晒

曖昧緊 同佢放狗，佢好錫佢狗仔
我拖住狗仔 望住佢執屎 (唔準笑！）
我覺得好sweet架

如果答想聽長既先，咁點搞

唔好，一撚定後悔

呢啲死全家啦屌

：我唔理，你之後要差我一樣野
：好呀，請你食野？飲野？
：呢d我自買都得，洗乜要你請
：咁咩都可以你自己買架喎
：咁呀⋯⋯我要你嘅時間，我要你多d陪我

十鳩幾年前，耐唔時諗返都好sweet

好曖昧咁，會開心成日

Part time 同事

佢心理上覺得自己係女性

留意到我個髮型唔同咗

亂倫

知我驚行雷閃電，特登打電話畀我安慰我

我都想知
可能就係我同佢嘅緣份

唔會, 好青春, 老夫隔住個MON都FEEL到

同班fd去人地屋企食野
見到佢食完野會幫手執碗抺枱
好小香港女仔會咁做

我最期待的畫面出現了.jpg
最好一個死 一個醫唔返想死又死唔去

啫係變左個男仔條J 係你就掂未掂的距離

幾年前自己企喺架好逼嘅MTR
嗰陣我上連登, 前面有個女仔
佢望住我之後落車個陣叫我返工加油巴打

呢個好似係波特王講

支持！

主動烘埋黎

多謝你呀巴打我諗我係時候要行

有次約左個女仔fd搭埋佢啲我唔識嘅fd出去發夢，係商場休息食野果陣大家係到吹水，佢坐我左邊，大家講講下野冇啦啦反手喂我食薯條

女追男隔層紗，你同佢一齊睇電話個頭貼近啲，食飯share用下佢啲餐具個男仔正常都收到架喇
你加油

哩啲都唔一齊一定係收兵

唔好心邪啦
係參觀佢間房咋
成班friend 係嗰到可以做啲咩

仲有心動之前對佢無嘢

無啦，應該改變唔到啲咩
佢覆返我封信都話佢用左好多時間適應，希望大家move on

我諗都應該係時候move on

見到巴打話：睇住囡囡打排球，突然成個波車埋嚟…

我原來諗多咗…

應該無啦

佢係嗰班大group friend 入面同另外1男1女form 左個小圈子

唔知係唔係我妒忌佢哋，令到我好憎嗰1男1女

但我心入面都好清楚，依家嘅佢已經改變左，可能唔再係當初令我心動嘅佢

去旺角掃街交換杯嘢飲試味，捉住我隻手同個紙袋，另一隻手搣雞蛋仔食
諗返原來都五年前，貢茶都變咗屎水好撚耐

個女仔都應該好鍾意你喎…

賤格啲用市場角度睇，一係巴打好靚仔好有才華好正，一係你個女仔朋友…

即係做左咩

分咗好耐？

我都試過類似
幾年前搭地鐵 嗰陣地鐵好多人我企咗喺門邊嗰個位
有個阿伯兩隻手擺喺我左右
姿勢大概係逼咚咁樣 我走唔到
嗰陣反應唔切 未feel到佢係特登
有個男人一手拉開咗佢
好man
諗返起以後再有呢啲情況要靠自己 好多變態佬

如果係毒撚摸頭呢?

好Q 好青春

個po甜到糖尿

但佢咁做又令到你心動好矛盾呀ching

點解會一齊瞓
未一齊都一齊瞓

少case

想知

Support!

勁撚man

記得中四果陣第一次同異性出街
我地去咗食嘢
初初話AA制
點知佢話佢請我食唔洗我比錢仲幫我攞埋

如果無feel你係咪會報警

又唔會嘅
我會話: 介唔介意我用返自己羹試

點解我覺得係抽水
真係 your face your fate

on9

我話有啲凍然後同我講俾件外套我著，俾人一種意外體貼嘅感覺。

終於睇哂甜到糖尿啊大佬
見到好多都係學生時期發生但係我已經過咗學生時期恨都恨唔到

佢有錢

我著高跟鞋腳痛 佢除佢果對比我 佢赤腳行

但冇一齊

有個朋友想落去小賣部買野食 但佢冇褸著
因為個時冬天仲係好凍 所以借左件校褸俾佢
之後鐘意既人行過
佢就話 你唔凍咩
我話 我借左俾朋友
之後我就番入班房同同學講野
無啦啦鐘意既人行過來 放底件校褸係度
咩都冇講就走左

個陣我反應都來唔切 冇諗過佢借件校褸我著

唔理係異性定同性 我覺得每個人都總係會有啲地方令人感受到類似心動嘅感覺
好耐之前同個大肥仔frd喺到行 突然之間落咗雨
跟住我地一齊跑
眼尾見到佢onon99嗰個笑樣係真心覺得幾可愛 好多年前但到依家都記得呢件事
但我對呢個人完全冇任何戀愛感覺

有日搭搭下車落好大雨
見到有個婆婆襟鐘落車但無遮
行左過去講
婆婆你拎我把遮啦
我總站落(其實唔係 返到屋企滴到水浸咁)

之後有再見到佢
佢認得我
請我食左個腸仔包

中學音樂堂個陣 阿sir播左首a whole new world
話第一句歌詞 i can show you the world係用黎冧女嘅
之後個男仔係落堂返上課室時
真係突然上前對我唱左呢一句
我印象中個時我好似無任何表情
但內心卻起伏勁大
直到宜家諗番起 都仲好心動

五年喇

無炒到 嗰陣時啱啱開始一齊
不過已經變左ex了

又唔可以用下面個角度睇既我覺得 我一定唔係靚仔同我自問佢都叫靚女 只係人在外地 你會比較容易依賴同鍾意左另一個人？ 但我認個女仔係好鍾意我 我後尾原左呢單野 都為佢做左好多嘢

好有愛啊

個腸仔包雖然有少少難食
不過好甜

呢個係巴打令呀婆心動既時刻?

有冇人試過喺海旁俾人撩過？

唔係狗

係囉, 女仔點夠力支持2個人

根本就係

要學識反抗, 好好保護自己, 同埋要搵一個會保護你嘅男朋友

一日未死一日個心都仲動緊

U竟然是個BOY

點解唔送埋你

第一次同佢出街, 睇完電影之後一齊行海旁, 面對面企係度傾緊計,
佢講緊野果陣突然有陣大風吹埋黎, 吹亂左佢D頭髮,
我伸手幫佢撥番好D頭髮, 後尾佢話果刻有D心動

中學嗰時一齊行年宵 行行吓有個人過嚟sell嘢講咗句你地兩個好襯呀 跟住佢望住我甜笑 嗰下真係
ps 果次係第一次同佢出街

已經過咗去 佢一定不得好死

捉手腕好怪 又唔會扶得實

你男？

酒神

過獎

你要加油巴打 或者 絲打，唔好放棄呀

以前試過兩個人留低係拉把各自各做功課
之後大家做到悶 佢拎咗個耳機出嚟
我同佢一人一邊聽歌 聽完一首又一首
兩個挨得好近 心跳個時跳得好快
完全唔知自己講咗啲咩 只係好怕醜唔敢望住佢

一齊聽歌真係好心動

由法拉利駕駛座落車果刻

用apps傾左陣就上房
解bra個陣係幾心動既

拎走佢隻豬

西環送糖水入元朗

好有cult片味

人大左會發覺自己冇咁容被觸動
會發覺對方做咩野都係好似帶左層面具咁
所以依家先知道真心既笑容真係好靚
一個真心既淫笑永遠最令人心動

對住我好溫柔又小心翼翼咁講野既時候。

摸頭既timing咁奇怪難怪比人話既

要講多少少
架紅van真係成架過山車咁
之後我有啲位捉唔實佢會拉返住我

攞條J 不斷hi 我手踭

玩完hall o嗌到聲沙 佢知到之後特登買埋蜂蜜同檸檬比我叫我快d養返好把聲

個下覺得佢好caring好細心

好多，由於排名不分先後，我講其中一個
同我眼望眼左幾秒，我笑左，之後佢都掩嘴笑那一剎

嗰日嫲嫲過咗身，喺醫院一返到屋企即刻衝入房打電話畀佢係咁喊，一路喊一路講細個嫲嫲點錫我。

一個鐘後終於平伏返啲，佢笑住同我講返「其實啱先嗰一個鐘我一隻字都聽唔到」。一諗起佢拎住個電話陪咗我一個鐘就好感動

後尾仲有一年生日前幾日，佢WhatsApp 問我「1203？」（我屋企樓層單位），我問佢「做咩」，佢就過「咁即係啱啦」。
過幾日返香港，一開信箱收到佢親手整嘅生日卡，print 埋由中學我哋一齊影嘅相，到大學我同第二啲朋友嘅相，封信仲要係無郵票，佢親手放入信箱嘅

一眼萬年

知我中意聽男仔唱歌
一齊望住個海嗰陣
一路唱 '只知道是時候拿著鮮花'
一路拖住我望住我笑
嗰下真係

已成ex 唔好唔記得我

好鍾意你啲畫可摸耳畫多啲

我都試過 不過嗰個人係好朋友only...

Year 1 喺大學某場合遇上中六嘅ex
跟住勁啱傾 傾咗成日
到臨送佢走喺閘口佢突然攬咗我一下仲要面紅紅
呢幕真係畢生難忘 心跳加速
可惜俾人飛了

一下被人公主抱

我都想 但感覺無人抱得起我

忽然有感而發，想抒發下：

我有一個心動時刻，係我畢生難忘嘅，但唔係成年後同女拍拖，而係發生係細個小學時；雖然我當時只係細路一個，但我確信，除非我最後有老人痴呆，否則我相信到跑馬燈個日，我都會記得果一刻。

我同佢都只係小學生，小學同班同學，佢成績好好，我就好差，我由三年級就暗戀佢。

我一世都會記得，個時係上緊音樂堂，成班唱緊歌。燈光好暗，其他人好開心；佢座係我隔離，好近好近，我唔知點解，忽然想望住佢，毫無原因，就只係想望住佢。

當時，我心裡面唔知點解，突然諗到：「原來只係望住妳，已經好開心。」

當時單純只係小學生，我都唔知點解我會諗到D咁嘅野。

細個無諗太多，一個小學生，得幾歲、十幾歲，無咩愛情唔愛情，咩都唔係好知，只係識亂咁過日子；我甚至當時連男女點搞野都唔知，對性亦毫無興趣，單純、無知、無計算、無咩居心。

好似被我嘅眼神吸引到，佢轉頭望我。我望住佢，佢望住我，課室應該係好吵，但當時我真係好似咩都聽唔到。個種感覺，有時候我諗返當日當時，原本永恆嘅感覺係咁樣，咁輕、咁突然、咁難忘。

望咗好耐，但其實可能無半分鐘，但過咗成十幾年（依家大學），每次諗到佢，回想當刻，我好似真係知道，咩叫歷歷在目，咩係幸福。到今時今刻，我仲見到當時嘅佢望住我。

每朝佢返工前岀門都靜靜雞錫我一啖先走 但我其實每次都扮訓緊

可能鍾意一個人就係咁單純簡單 只要見到佢就會好開心好滿足

不過好慘，因為即使已經咁多年，但我仲鍾意緊佢…

我真係好Ｌon9，但我就係仲鍾意佢

拍微電影要拍山景，嗰日好凍，山頂又大風。有個scene 要坐係地下，但有好多碎石坐到好唔舒服好痛，奈何同班crew唔熟諗住死忍，個導演本身仲好專心咁睇緊script ，見到我坐到郁黎郁去，行咗過黎叫我企喺身，乜都冇講就除咗佢件大褸鋪係地下比我墊住，我勁唔好意思話唔駛，然後佢笑住話：「咁我都唔想我演員受傷嘅。」 ，嗰吓仲刻紅哂面，心跳勁快

利申：一齊咗直到依家

再利申：絲

借少少醉意 挨落去佢膊頭 佢冇避 就咁喺公園坐咗好耐
冇一齊到 但好心動 已隔一年 諗番都好深刻難忘
唔打算忘記 就咁記一世 可能係果一刻心動嘅感覺令我放唔低

佢去左外國，我臨考會考前突然收到佢寄比我既信叫我加油，個刻真係睇到我喊
到我考完會考個個暑假佢番左黎，我地每日都見，會係公園傾通宵計，到佢走個一日佢比左封信我，同我講好後悔冇攬到我
諗諗吓其實都已經係十年前既事，而家我同佢都有拍拖，但真係無時無刻都諗住呢個人

玻璃之城

當同心意既對象對望，個種時間停頓異空間世界真係好奇妙，好想知呢種感覺係學術上叫做咩

其實心動嘅時候真係唔知應該點反應好
成個人碌木咁呆咗係度 會唔會令對方以為自己無意思

我會諗條女係咪有精神問題有幻覺，之後好驚佢

為咗人哋喊 點都有條刺

神威

以前返學抄功課，趕住交總之好趕急，然後暗戀𡁵嘅男仔幫我抄埋一份

男朋友同我講翻既

果時仲未一齊
有一晚去左山頂散步
佢離遠見到隻刺豬 叫左聲
嚇到我即刻捉住佢手臂
由果下開始...
佢就心動左

搵佢啦

坐係隔離，突然餵我食零食

其實做咗啲咩先會咁絕

屌 想負皮唔小心禁錯

同佢食飯個陣 feel到佢有d凍
跟著除左件恤衫比佢
佢着上身oversize得好勁
佢望住我笑個下加個種感覺好心動

係咪得我會諗好驚留咗啲耳屎喺佢耳機到

絲打放過自己向前行

繼續努力緊

中學嗰陣 同鐘意咗兩年+曖昧緊嘅男仔喺平安夜去迪士尼玩 我記得嗰日去到夜晚好凍 佢份人就唔怕凍嘅 但我頂唔順講咗句：嘩真係好凍呀... 然後佢突然用佢隻好暖嘅手拖住我隻手話：係咩...睇下有幾凍？

嗰陣係等睇煙花之前 平安夜再加上迪士尼好浪漫嘅氣氛 我個心完全跳到就快跌出嚟 就係依一下拖住我就冇再放過手 自然一齊咗

如今都過咗成7年有多啦 雖然已經分咗手好多年 但每次諗返起我都會心動多一次 畢竟係最單純嘅初戀嚟

我都會咁做
有時紮醒左都會錫一淡再瞓

你份人都算勁撚咸濕

Disgusting

我估佢係因為自卑，佢擔心以後自已比唔到，佢預期以你條件會得到既物質生活。(所謂唔想你跟佢往後一齊捱苦

行申：我都係因為咁樣而害怕去搵另一半(怕自已害左人地

呢啲對白年中唔少仔都講過

互相有feel既
冬天果陣佢望住我搽潤唇膏
我問佢搽唔搽
佢話唔洗
咁我收番埋啦

然後對望咗幾秒
突然直接錫埋黎
：做我女朋友好無？

勁突然 個腦空白晒
但係sweet既

上堂去廁所 洗手個時突然心血來潮
扮男高音個種唱法唱左句a whole new world~
因為個時係上堂去廁所 照計無咩人會聽到
所以唱好大聲
然後行出廁所 有個師妹既物體企係樓梯上面小小
用左好甜既聲唱A hundred thousand things to see
然後大家對望笑左笑 就番左班房
個下真係好心動 但本身太毒撚性格

成班朋友行出石灘位睇日落
佢無啦啦除咗條髮辮放咗頭髮落嚟問我靚唔靚
果一刻咁啱太陽落山成個景象加埋佢超靚
我望住佢呆呆滯滯咁答話好靚
佢之後笑得好甜咁話好開心
果一瞬間停頓咗好似得返我同佢對望咁

互相有feel
成大班人一齊玩狼人
我同佢俾邱比特 pair up左
大家一齊開眼對望果吓

確認過眼神

好有畫面

睇下咩女啦 試過比豬扒無啦啦橋 我即刻鬆 仲要比班同學見到 笑到面都黃

睇字都想喊臨分手都咁溫柔 真係攞命

摸下頭姐 勿ff太多

發夢就唔好講出黎啦

我都有試過(但要睇係邊個比衫)

仲過馬路唔小心冇望，然後拉住我手臂温柔咁講小心，要我停嗰下都係。
發現我伏低喊緊，輕輕拍我張枱同我講唔好喊。
佢同其他朋友去我宿舍房參觀，興奮地喺我張床度碌，覺得佢可愛…

呢d垃圾叫佢食屎啦

想知樓主最後有冇同佢一齊到

得罪講句 timing 呢啲只係比青春溝唔到女嘅時候 或者有一啲後悔經歷 嘅自我安慰藉口

你一定好撚樣衰

師兄係咪有少少自閉

我有咁諗過，但有時都唔敢信會發生呢啲嘢
好似好唔現實.....
佢失蹤後我有講過自己唔係想要物質嘢
亦唔怕同佢捱，淨係想努力行落去
佢睇完就block咗我

唔洗坐監已經算係咁

agger

對我好或者係突如其來嘅窩心都好煞食
利申真毒絲好摺根本識唔到人

重讀中六果時 成日唔返學去自修室溫書
有日返完學 坐我隔離個女仔wts我
我係你枱面寫左D野 叫我聽日記返學
原來係一個日文（我地聽日見啦）
之後我就冇擦左佢了 日日都聽日見

第一次見 搭巴士俾我坐入面
睇戲我瞌眼瞓 佢放我個頭係佢膊頭到瞓

去行山影相 有個位要行出啲大石頭先影到
嗰日我無瞓過就行山 驚行過去會唔夠精神叉錯腳仆街
佢好遠咁問我 「好靚呀依個位 你要唔要過嚟影」
我擰頭 無講點解唔行過去 淨係叫佢自己影

佢行返返轉頭
俾隻手我叫我拖住佢 行佢行過嘅石頭就唔驚仆街

我愛你呀男朋友

都係中學 唔記得同個on9女仔frd玩乜 佢成個薯片罐車過嚟 𠝹裂咗我耳仔一忽 跟住我附近啲女都勁驚 人生第一次體驗俾女圍

有啲眼濕濕 可惜嘅係以後都好難再有呢種感覺

好葡萄呀……

真

其實佢跟本冇分到係邊個同佢講
個個講佢都會咁應

Bin 到發發聲

一野烏低身含左落去

咁佢都幾on9

爭爭下熊有無發現佢條底褲濕晒

有咩慘得過係佢自己除而唔係我隻手去拆禮物。。。

擺明狗公黎,女人真係易呃

有冇爛grade

擺到明識左另一個

撘巴士坐窗邊位 挨係佢膊頭瞓覺 初初覺得好曬好燦眼 點知醒返個時望到佢隻手原來一直hold係我面前 幫我擋住啲陽光

一摸頭就唔撚掂

但如果係無feel嘅人摸頭
會心諗做乜鳩扮情聖行撚開

你同佢都唔熟 睇樣下昨

your face your fate 睇黎佢唔樣衰

呢個就係我追我女朋友既原因

狗公

跟住打個茄輪？

中學嗰陣個後生阿sir好認真咁教我做嘢嗰陣
仲要同佢對望 嗰下
仲有一次佢摸我個頭 真係好心動

一路睇呢個post，一路甜笑
明明主角唔係自己

雖然平時都有好多，但一齊兩年幾都仲係好心動

每次落車佢都會落車先，然後擰轉身伸隻手比我拖住落

同佢係樓下公園傾計
傾傾下無啦啦問可唔可以錫我
嗰陣我好驚訝同太突然所以話唔好
之後過多陣佢再問 真係唔可以錫你？
之後我都屈服左 佢話淨係錫臉一啖
錫錫吓錫到落咀 之後就一齊左
嗰陣初吻+初戀 嗰種感覺一世都忘記唔到
利申：ex 同佢啲記憶越嚟越模糊

錫錫吓錫到落咀

咁樣好似扶傷殘人士咁 不了 你地落就落啦阻到人

原來係老師罰你跑圈

搭巴士個陣 永遠俾我坐靠窗口個邊 見到我瞓著就用手扶我個頭俾我挨落佢膊頭到 仲要每次架車一轉彎 就扶住我頭 驚我撞落玻璃到 叫我起身落車個時 會問我瞓醒未 未瞓夠可以下個站先落車 俾我瞓多陣

性騷擾

好基本姐

過馬路會伸手護住我

中學去學校嘅課外活動，2日1夜，大家夜晚聚埋喺度玩killer，女仔坐床上面，男仔坐地下，我專登坐喺班花喺正前方

有一鋪佢第一晚就比人殺咗，所以可以開眼睇人玩，然係第二晚大家都合埋眼嗰陣我昂高咗個頭，竟然feel到佢喺度摸我啲頭髮！嗰下好心動男仔比人摸頭都係會心動㗎！

其實都唔止呢單，有次體育堂之後就食lunch，我同幾個男仔frd坐低嗌咗嘢食，佢遲入嚟經過我哋嗰枱，突然講咗句好口渴呀就拎起咗我杯嘢嚟飲，成枱frd呆咗之後就係咁喺到wow~，嗰下除咗有啲sweet都有少少爽感

但因為之前讀男校轉男女校，所以開學唔使一個月就同隔離位拍咗拖，所以最多都只係同班花有啲曖昧而唔可能有發展當時有好後悔點解要咁on9咁快就拍拖，唔睇定啲先

原來溝女咁易 摸頭就得

眼濕濕望住我嗰陣

我愛你算係乜故事

其實好似係句子 但唔太記得清楚

女仔係咪都鐘意俾男仔摸頭
我淨係鐘意俾人摸頭髮 好似摸貓咁

巧你老母

sweet到

以前Ocamp玩拋糖走光，隔離個男仔勁醒目一邊同其他人9up講嘢分散佢哋注意力，然後默默遞咗件外套畀我，好感激

此留言值得1000個正皮以上

買層樓俾我個陣

前提喺要靚仔

食緊飯 本身坐我對面
食食下就坐黎我隔離

幫我做cpr嗰陣

清，最慘應該係佢有佢自己拆，你有你自己拆

佢想你個女有佢基因 仲唔係表白

抽水

有次喺酒店女朋友飲到完全醉晒係咁嘔
（唔係我灌佢 係佢自己飲 佢以前話自己一直都幾飲得所以我唔為意佢會飲到醉）
噉我見佢嘔到身上都係就扶佢去沖涼
當我淋水去佢身到 佢無啦啦用好懷疑嘅目光望住我問我做咩揾水淋佢
我話「你飲到醉晒我幫你沖返乾淨啊」
跟住佢眼定定望住我 過咗一陣講「Thank you my handsome boy」

嗰吓我超心動，但同時又心諗：乜你知道係自己衰飲大咗喇咩？

自此我唔比佢再飲到咁醉 事關嗰次佢真係醉得好犀 係咁嘔咗成個幾鐘
而我係第一次近距離見一個人飲到醉晒 嗰次真係嚇死我

話說好好笑 之後等佢嘔到咁上下帶佢睇醫生
個醫生問佢做咩飲到咁醉
佢就係咁話「好對唔住啊 下次唔會喇」
我望個醫生個樣佢都應該係同我一樣諗法，乜你都知衰咩？但佢又好無奈咁問：「我唔係叫你對唔住，係問你點解飲到咁醉」不過我女朋友依然係咁話對唔住

自己睇路啦，收兵都有好多，思路清晰啲

睇字都心動 點算
好撚man

冇十足把握都唔敢摸頭，好易奶野
可能我太毒

細心係好加分

男既性暴力都真係一個需要關注嘅問題，唔係得女仔會面對其實。[難以啟齒]究竟造就左幾多受害人

巴打唔使傷心 其實佢係同隻鬆弛熊拍拖姐

點解唔直接調位

我要啊

佢自動自覺瓣開個閪俾我奶果陣

幾年前同個女仔曖昧緊
有一日上堂 我個fd問我係咪拍緊拖 之後個女仔坐我隔離聽到 即刻答我個fd:係啊! 我同佢拍緊拖

屌嗰陣真係勁撚心動
但係唔知俾咩反應 所以就笑笑口講咗句：你憨鳩架 跟住佢話：講下啫。。

之後一個月後佢就做咗人地女朋友了

利申宜家仲對佢有feel

有無一齊？

原本以為放低左
睇黎只不過係好彩一直冇野TRIGGER到
第一次唔敢睇留言話哂呢到係連登

講完個笑話佢笑到gap gap聲之後對望

中肯

ching sick play

行樓梯 佢善腳 我捉實左佢 後尾講返佢就係果時心動

而加變左現任女朋友

扑野前戲奶我粒lin

好青春呀

好熟唔出奇
又唔係心懷不軌

同ching個名一樣 18歲嘅時候

曖昧緊正路唔係應該女仔坐窗邊

讀大學時候識咗個女仔有鋪介手癮
有晚同佢傾計佢喊住話佢家姐唔知對佢咗d乜
話屋企無人會在意佢死活
然後我就聽到介刀果d卡卡聲
我一路係咁安慰住佢一路飛車去碼頭
諗住趕最後一班船去搵佢
點知都係miss咗最後果班船
我企響碼頭係咁響電話嗌佢
但佢就冇咗反應
我一邊hold住佢條線
一邊響街搵人借電話搵佢家姐
(我唔知佢門牌，如果唔係已經報警)
最後佢家姐趕到返屋企
救傷車到埋我先收線
第二日我去到醫院睇佢
佢問我尋晚點解唔收線仲搵佢家姐
我話，我唔捨得你死，你死咗我會好難過
跟住佢就同我講咗一句 “傻瓜”
雖然最後我地無一齊
但果句傻瓜係我呢世聽到最令我心動嘅說話

係啊 對同性異性都可以覺得可愛 心動 覺得窩心
即使自己係異性戀

四個人去旅行，book咗間酒店係4個細房各自條行，點知第一晚尋訓前收到其中一個同行女友人（咁啱我又暗戀緊佢）whatsapp話一個人訓好驚，叫我過去陪佢。

由收到message，執少少野，入去佢間房之前，個心動到起晒雞皮

喊緊嗰陣摸頭

因為摸頭嗰吓勁小鹿亂撞 對佢好有feel 佢又知我冧佢 依家一齊咗幾個月了

以前一班十幾個同學得一個男仔
而我本身同幾個女仔好fd, 我本身又毒唔敢同男仔玩，所以同佢幾乎冇機會接觸，佢身邊都有兩個同學同佢玩得幾Close
不過我感覺到佢成日望住我，有時走嚟講嘢欲言又止咁

有次上堂其中佢一個女仔fd問我哋拎電話聯絡，我俾咗佢
到成個課程完哂大約一星期多啲，搭緊車出街果陣收到個未知電話嘅message: I miss you
問返佢係邊個先知係果個男同學，我開心到喺街一路行一路甜笑好似傻咗咁
佢話佢都係第一次唔敢問女仔拎電話，好多次想問都冇勇氣，最後俾佢個fd恥笑都要問佢拎我電話

俾風吹起

長頭髮嗰陣

屌
呢個時候點都口頭抽下佢水即刻講句就依家搵間房啦

絲打唔好俾佢呃到 呢d pk唔好留戀
下個更可愛

永恆的偶然

E種Feel就好似平行線同相交線嘅關係：

平行線永不交集，反而可能會仲好
相交線卻交集相遇後，總會分離。

難受太多了；體驗到E種感覺唔緊要，但最弊係怕以後唔會再有，不知這是安慰還是咀咒

唔係咁易，希望終會有一日係適合嘅時機。

屌你老母咩男仔唔可以擺公仔係床？又性別定型啦我床到有好多初音公仔 超靚lo好唔好

利申 ： 唔係毒L靚仔 白白淨淨 乾乾淨淨 高得黎又大隻

我覺得，我一定要搵佢，一定要，我唔想抱憾終生，唔想老咗過時，只可以回想佢同當日。

我唔知機會有幾大幾微，但我知道縱使結果已是必然，我都要去馬。

見到好多巴打話驚自己唔靚仔 亂幫女仔手會被嫌棄
屌你老母 為左面子而唔幫女仔手 是咪on9

你自己講都自己笑啦柒頭你日日望住你床上堆初音劣J打J洗唔洗切柒煲湯派街坊話畀人知？你日日偷窺初音公仔裙底有性興奮同你唔係毒L？靚仔、白白淨淨乾乾淨淨又高又大隻有咩直接關係唔通靚仔有錢就識溝女？咁呢個世界無錢同醜男就完全無老婆無女啦

同佢去完街搭小巴返屋企
我坐窗口位挨住玻璃訓 嗰陣d陽光好猛
點知訓訓下 佢一隻手攬我埋佢到訓落佢膊頭
咁但係d光仲係殘住隻眼 之後冇啦啦冇咗d光
擘大眼就見到佢用手遮住我隻眼 等我訓得好d

靚仔摸頭咪心動
毒撚摸頭你直頭要返去洗頭㖭啦

有阿，多年朋友，
一大班人上佢屋企煮飯食，
佢煮完嘢叫我試味，
不過係佢喂我，
果一刻有心動嘅

同佢好FD平時成日講心事，個陣佢有鍾意既女仔，所以我無諗過佢當我係目標... 佢其實仲慘過我，個期佢抑鬱到跳軌但俾人救番起...

哭𠹌左

好撚尷尬

後尾做咗兵仔定將軍

大學影畢業相，佢搭住我膊頭影，果下我個心跳得快到無倫（其實自己心儀咗佢好耐），當時真係好單純，好遙遠......

好man 真男人

幼稚園都有宿舍

好清澀

咁唔該改真係會出事架

我一路暗戀嗰個人 好認真咁同我講
我好靚女

第一次同男朋友去澳門玩
夜晚返到酒店 佢主動除左我條褲同我含

GAY

識嘢

有女朋友未

你又有佢家姐contact

第二日訓醒，佢幫我擠定牙膏喺個牙刷到

毒撚FF

唔鍾意點會想攬你呀

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

唔知點解諗起呢篇文

100%肯定佢呃鳩你扮唔記得
but still sweet

嗰陣時仲係朋友
佢知我嗰日生日 冇人同我食飯
放工後返到屋企
佢 foodpanda 咗個芝士蛋糕比我
嗰下真係
依家追到佢做我女朋友了

其實friend zone咗大家但又互相對對方好係咪壞事

呢個好有畫面 、 好正 ！

同個post 其他故唔同之處，最特別係果隻「邂逅」
個師妹又咁啱聽到樓主唱歌，又要識果首歌

依個似憑實力單身既故仔

比中意嘅人讚笑得靚

我自己覺得唔係嘅 分得清就得 因為friend zone左嘅好同對男女朋友個種嘅好唔似

睇戲個陣係咁摸我啲鬚

維他奶廣告黎 呃我唔到既

對你有好感咪掂囉
對你冇好感仲要我避完一次你都繼續摸
好撚核突

中學旅行去沙灘玩
黃昏個陣有兩個相熟既女同學係海邊笑住追住我扔水同沙
個陣個感覺真係好似d漫畫情節咁

下一個情境就係同一個女仔 赤腳浸住海水
feel住d浪咁企起度
佢笑住對我講 d海水好凍啊

利申： 去到而家都a0

1. 有次行街
有架垃圾車係後面駛出
佢一手拉住我捉住我手腕拉埋我一邊

2.佢有次sd佢彈琴既錄音比我聽
然後我問佢可唔可彈某一首歌比我
佢話要研究下
點知隔咗陣就彈咗成首

後來同佢訓咗幾晚，但返香港之後決定分開，因為當時我係有女友

出左幾多次

暗戀緊佢但又有女朋友?

一眼就仿似半生
可惜隨換季犧牲

你賣緊旗點拎住盒野飲？

我有一次去完補數學，之後再去補中文（兩間唔同嘅補習社）嘅時候。
我個英文Miss （中文果間補習社）見到我就隨口問咗句：「食咗飯未？」
我就答佢：「未呀，啱啱上完數學就趕過嚟，邊有時間食。」
佢「哦」咗一聲就走咗，咁我就準備上中文堂啦
課堂開始咗冇耐，佢就敲門入嚟，遞咗塊多士比我，之後好溫柔咁同我講話：「快D 食啦，餓住個肚點上堂呀！」

後尾我先知原來佢特登去對面coffee shop 到買比我

利申：佢堅係靚女

佢仲有好多野令我覺得好warm

糖尿了

本身淨係當佢係朋友 串黎串去咁
有次同佢玩埋啲無聊遊戲
猜包剪揼輸左嘅話就要比對方彈一下額頭 或者打下手板咁
我輸左嗰陣佢就扮要好大力咁彈我額頭
見我好驚咁佢就收返埋隻手
然後笑住話 算啦 見係你唔彈你啦
嗰下即刻覺得個心跳得好快

一齊之後有時佢飲酒飲到好醉
會打電話比我話好鍾意我 好掛住我
真係會聽到我好心動 好想即刻見佢攬住佢

利申 已經變左做ex 但每次諗返起都覺得好warm

情侶去死去死

抑鬱病發俾佢攬住氹

唔明

佢做咗啲嘢，知道我好傷心
佢飛咗過 London 道歉
見到佢嗰下個心好安定

不過佢唔肯磨合，有女友都仲係做緊中央空調
手已分

一男一女去行山
男仔基本上都會咁做
不過你對佢都有好感 所以會更加覺得sweet

有一次同兩個男仔去旅行，其中一個係男朋友，不過第二個男仔朋友(B)唔知我哋一齊。然後到夜晚我自己一個瞓，佢哋兩個喺隔離房。臨瞓前同男朋友私自whatsapp話好想一齊攬住瞓，不過礙於唔可以俾B知我地一齊，就冇安排。

然後半夜我去廁所，返嚟就見到男朋友喺張床度等我，果下好開心。

另一次就係我發燒，嗰時我哋都未一齊。因為去緊exchange所以得我自己一個好慘，有冇人理。然後佢因為我唔舒服而整粥比我，雖然我一路食一路喊，因為好想嘔，不過都好開心好sweet，因為有你雪中送炭。

多謝男朋友一直不離不棄，無論有咩事我知道有你喺隔離，就一定會冇事。作為終極連登仔嘅你，我知道你一定會見到。我愛你呀男朋友！

個阿sir好狗公

全中 爽YY

有咩住背囊架嘛

男人嘛咪屌啦師兄

特別係大笑緊嗰陣會唔覺意

只要一搭電梯 佢一定會上/落電梯先
話就算發生啲乜事都好 壓親個個一定係佢
我唔會有事

出街行馬路佢一定行係出面

利申已成ex

你係唔係戇鳩嫁

我都想心動 但驚中伏

係之前無行過山 完全唔知基本會咁 柒咗

get錯嘛

異常性取向

主動幫我奶系果時

你望佢時 佢又望緊你

一齊用同一個耳機聽歌
個心會跳到pk

我都好鍾意 同埋會借住歌表達自己嘅心意

第一次睇個po睇到咁後
仲要真係睇晒

落大雨等過馬路又無遮濕曬
無啦啦無雨
向後望先知有個婆婆遮埋我
呀婆都係異性啦

啱啱先見到樓上有個絲打話中學有個人對住佢唱a whole new world 覺得好心動

係咪個個男仔都會憑歌寄意
定其實係件好普通既事

好sweet haha
但因咩事分手？

個女朋友係你定其他人⋯⋯

完撚全無尊重過你 佢只不過係自私

好似有啲怪
唔俾得佢知然後又叫埋佢去
就好似一段處於地下情嘅三角關係咁
深夜隔離房：咦，我BB唔見咗嘅
然後知道去咗你房嬲嬲豬
第二朝你男朋友就入番佢房呵返
三個人行街嘅時候
一時拖下你手
入男廁嘅時候佢哋先靜靜雞拖手
你哋就好似既互相同緊佢一齊
又互不講破既好姊妹

好賤 叫佢收檔啦

因為果陣成班人一齊出去玩，佢家姐都有出過黎(佢家姐大佢兩歲啫)

其實有好多問題嘅
我諗主要係我太多負面情緒 比太大壓力佢
搞到大家都唔開心 所以我同佢講分手放生佢

佢嗰陣嘅女朋友係我啊 唔係其他人

扯lin

分手嗰陣有無大力彈番佢一下額頭
彷似同從前的回憶告別

仆街 見到你個留言先知原來係男扶女

但男人感覺到

真係好man 要讚

仲有其他，想知再講

冇啦我連面對面講分手都唔夠膽
係電話喊住講分手

唔好等啦
下個更好

好撚大陣毒撚味

屌你老母 地鐵食雪糕

有份好想做嘅工有得 interview, 但面試技巧唔好又唔係幾好意思求人幫幫手，佢又好似知道自己唔係好掂，主動幫我練；練嘅時候根據我嘅經驗/技能幫我諗點答，佢唔出聲、專注諗緊野個樣攪到個心跳得好快
可惜佢好似對我無咩興趣可能覺得我太幼稚啦

磨牙
中學個時都有個實習女miss（堅靚加有氣質
但個時已經知道自已太細個，條件肯定唔允許，
獨自失戀，無幾耐就無做了。

支持你 祝你可以同佢親口講返呢個故事

飲完罐野一啖再隊比我飲
夾餸比自己
幫自己叫檸茶篤檸檬
利伸 男

望住佢個背影
佢好有心機耐性
認真咁工作
再對住啲院友笑
嗚呀

巴打應該未賣/買過旗？？
個旗袋好似係孭住㗎喎

好多....
1.試過同朋友飲野散band醉醉地，佢知道咗由新界出旺角接我送我翻屋企再自己翻屋企

2.試過大學住hall，掛住訓覺冇食過野，我同佢講起，佢叫我煮野食，夜了佢要訓。點知十分鐘之後就打黎叫我出去Common area佢煮好咗

3.中學個陣阿sir放學同我去飲starbucks 俾我試飲佢杯野一啖，Grad din散場之後同我再約去食糖水

4.成班中同去人屋企玩冇位訓，逼去男男女女訓同一張床，我訓最出，佢本身訓低左彈起叫我調位訓入面驚我跌

然而以上心動時刻既人全部都冇一齊到

所以我發誓一定要追返個好似佢咁嘅女朋友

利申：仲未做到

個男仔幾高，有無交換contact, 可能我識

我明了 諗住你會即刻飲
佢最後有冇抄你牌？

小學生唔識嘢嘛 唔洗屌老母既

學生生涯污點+1

靈魂畫師

就算講錯嘢 一嘢拖落去咪得

除非4仔有咩戲會露j

一七尾左右? 太耐唔係好記得
嗰陣無再同佢講過嘢, 咩都無拎

甘應該唔係，我識個個160左右

好有愛情電影feel

如果你唔係玩膠，咁巴打你真係好慘

屌 我都試過

同曾經鍾意過嘅男仔補習，仲有另一個fd,
行行下我冇望前面，爭啲撞到人，佢一野捉住我個背向後輕輕拉，我成個人就間接比佢蚊住咗
向後望一望就同佢對望咗，佢仲講咗句小心呀
個下好心動，但個陣我拍緊拖...

過咗四、五年啦件事，仲好記得

呢樣試過

仲試過有人係歐洲既漫天雪地裡
為左同我whatsapp 坐係間閂左既鋪門口拎wifi

佢係唔係好樣衰？

我有次好似
係法國搭地鐵
asian face係好易俾人恰或者偷野

有個同我差唔多高既呀叔
同個fd一樣面向我既
眼金金望左我
笑淫淫咁款但無行動
我勁驚佢郁手或者搶野
係咁避開眼神接觸
個時又迫，無得走
個fd都見
一路同我觀察住佢

個fd見我係咁擰歪面
淆到仆街因為太近
過左個站之後一野企係我前面隔開我同個呀叔
然後擰向後啤住個阿叔
示意佢唔好再望

個fd米9
一嘢已經完全擋曬呀叔嘅視線
收左佢皮
裝到個呀叔即刻笑唔出#hah

之後成程個心定哂
個fd眼神勁堅定

笑得甜

死仆街

慘錯過就係錯過

外國戲 仲keep住咗張飛我真係冇睇到 唔知係成條嘢露定只係意淫
同埋香港仲有戲院上4仔咩

睇完場戲你應該打蛇隨棍上 話頭先睇唔到條J 叫佢俾返自己個條你睇補數

中五嘅時候課室係三樓，走廊對正西方，如果日落嗰時成層都會變成金黃色。
有日補完課同個女仔挨喺走廊欄杆度傾偈。個女仔幾靚，長長頭髮，性格又傻傻地咁，都幾可愛。
本來都冇乜嘢，當佢普通朋友。但係嗰日係秋天嘅五六點，涼風吹下吹下，成個天都係金黃同粉紅色。夕陽光斜照落個女仔度，好似成個人識發光咁。
我又講左個爛gag，佢又笑到gap gap聲，對眼仲要望住我。雙眸閃閃，眼角彎彎，加埋中學女仔嗰種好舒服嘅香味。就係由嗰陣時開始有少少鍾意左佢。呢一幕真係成世都記得。
嗰次係我真正明白呢句說話點解
「曾是驚鴻照影來。」

雖然依家諗起個ex都想嘔
但有晚係ex屋企訓 瞓到半夜朦朧間feel到佢郁左
但我冇擘大眼應該仲係瞓得好淰 只係feel到佢坐左起身望住我 感覺好似有個影咁 之後feel到佢錫左我一啖 然後我先好眼瞓咁瞇開隻眼 佢見我醒左 又錫多啖話訓啦

Final year 大家坐喺lab度 佢俾我坐佢嗰位任睇佢cusis 所有科目嘅grade 嗌我幫佢數吓grad嗰時有幾多個人first hon 傾傾吓講到搵工 大家相視而笑 我諗住坐返原本嗰位 佢嗌住咗我「你未數完呀！」
畢業後，後知後覺地發覺自己對佢係有好感嘅

啲變態咸濕佬好賤格
好心佢地去比錢交易啦
就算你唔想比身邊嘅朋/屋企人知
但你而家都好勇敢講咗出黎
起碼你而家唔係一個人自己承受
希望你搵到一個愛錫自己嘅另一半啦

Ho sweet

讀大學個時學校一潮濕成個地下好滑
本身我怕跌邊行邊捉住佢手踭
行吓行吓就變咗佢拖實我隻手
之後就一齊咗

就快第8年啦

呢個靚仔做的話就得

以為係自己留言
同嗰ex分手前一晩就係咁
點會估第二日訓醒就分手

摸頭 加 笑 thx

同男神講自己屋企人已經過咗身
所以剛才討論屋企人嘅話題有啲激動
然後佢話:唔好逞強

中二有幸坐女神前面
其實佢唔算好靚 但就好文靜和善 超級無敵nice
讀書好叻 笑容好甜 但又怕怕醜醜咁
總之就係沈佳宜既真人版 我地嗰陣已經咁叫佢

話說lunch成班仔就必定落操場打波
打到成身臭汗上黎上堂 班入面啲女同學已經成日同班主任投訴但我地點會理 最多噴多幾下止汗劑

有次真係打到成身濕撚曬..
濕到好似淋完雨咁跑上班房上堂
嗰陣已經唔太好意思 驚臭到佢
連望都唔敢望佢就坐低
點知隔左陣 feel到有人掂我後頸
擰轉頭一望 佢用緊紙巾幫我抹汗
仲要我一擰轉嗰下 就伸手過黎幫我抹額頭
仲要笑得勁撚甜：「成身都係汗啊你。」
嗰刻真係覺得人生見過最sweet既笑容

btw 佢都試過上堂突然督我背脊
然後送個紙鶴俾我 ：送俾你啊！
到依家十年 個紙鶴都仲係到

因咩事分手？

好慘

本身想分享下 無估到大家可以推到就快1001喱家諗翻起都會慶幸 好彩有過某個人出現係自己青春入面 俾過嗰一瞬間難忘嘅心動

佢都用咗好多時間適應嘅意思係，其實本身好鍾意你， 但係回應好似唔係咁好，起起伏伏咗好耐。 不過要重新開始可能會又要再經歷，所以有啲卻步。理論上你畀到佢安全感，應該唔係問題

有一個曖昧緊既男仔送我番屋企樓下
個排我有啲唔開心 講再見既時候
佢拎咗張ok紙巾送既幸運卡出黎 係5粒星既
話呢個係佢唯一抽過既5粒星
想將佢所有既幸運送比我

咁多年之後仲有keep住張卡

以前去Halloween鬼屋 企係個男仔後面
本身自己都驚嘅 入到去直頭捉住個男仔件衫行
之後行到一半見到我真係好驚咁 就拉我隻手去佢條腰攬住佢

最後變咗男朋友

諗返起中學個陣坐我隔離個女仔，成日上堂話好攰借個膊頭比佢埃下，佢一挨落嚟我個心就跳得超快

我好驚挽鬼屋，佢話唔駛驚，有佢係到，我話點知你都會唔會嚇埋我一份，佢話唔會，因為唔想見到我喊，所以會保護翻我
之後去迪士尼挽space mountain，佢話佢驚，問可唔可以捉住我隻手，點知就十字緊扣咗我
然後睇4D戲院個陣去到a whole new world個part，無端端叫我擰轉頭，就即刻錫咗落嚟，最後就一齊咗

雖然佢最後帽咗我，但諗翻起個日係好sweet

好甜
Btw玩啊

唔係囉
有次忍唔住摸佢個頭，親嚇佢之餘 仲被佢問做咩摸佢
好彩唔洗坐監
佢唔鍾意你 做咩都係柒

中學上數學堂上到好悶
一望向右手邊
發覺暗戀嘅男仔望緊我 仲甜笑緊